真正香港版密室逃脫

真正香港版密室逃脫

團結才是唯一出路

機會只有一次

不分化 不割席 不篤灰 不是口號

讚好👍🏾分享 訂閱

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推爆